<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>

    <record id="action_report_pacto_he" model="ir.actions.report">
        <field name="name">Pacto Horas Extraordinarias</field>
        <field name="model">hr.contract</field>
        <field name="report_type">qweb-pdf</field>
        <field name="report_name">zhr_ajustes.report_pacto_he</field>
        <field name="report_file">zhr_ajustes.report_pacto_he</field>
        <field name="print_report_name">'Pacto HE - %s' % (object.employee_id.name)</field>
    </record>

    <template id="report_pacto_he">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="doc">
                <t t-call="web.external_layout">

                    <div class="page">

                    <p style="text-align:center;">
                        <b>PACTO HORAS EXTRAORDINARIAS</b>
                    </p>

                    <br/>

                    <p style="text-align:justify;">
                        En Cabrero, a 
                        <span t-esc="doc.format_date_es(doc.date_start)"/>
                        entre <b>Barca SPA, R.U.T.: 76.706.106-1,
                        representada legalmente por Claudio Barrales Espinoza,
                        RUT: 12.702.854-0,</b> con domicilio en Lote 4 Sector la Quinta S/N, Cabrero,
                        y la persona trabajadora
                        <b><span t-esc="doc.employee_id.name"/>,
                        R.U.T.: <span t-esc="doc.employee_id.identification_id"/></b>,
                        se ha convenido el siguiente Pacto de Horas Extraordinarias:
                    </p>


                    <p style="text-align:justify;">
                        <b>PRIMERO:</b> La persona trabajadora prestará servicios en horas
                        extraordinarias de trabajo en las oportunidades que el empleador
                        así lo requiera y por el tiempo que en cada caso se acuerde, con el
                        tope máximo señalado por la ley, dentro de los tres meses siguientes
                        a esta fecha, siempre que se configuren circunstancias excepcionales
                        que así lo requieran, tales como:
                    </p>


                    <ul>
                        <li>
                            <b>Ausencias Imprevistas de Personal Clave:</b> Situaciones en
                            las que personal esencial no pueda presentarse a trabajar debido
                            a enfermedad, accidentes o emergencias personales, y su labor
                            deba ser cubierta de manera urgente.
                        </li>

                        <li>
                            <b>Emergencias Operacionales:</b> Situaciones donde se requiera
                            una respuesta inmediata para continuar con la operación de la
                            empresa, como podría ser una falla crítica de maquinaria,
                            un corte de suministro esencial o problemas de infraestructura
                            significativos.
                        </li>

                        <li>
                            <b>Emergencias:</b> Para atender situaciones de emergencia
                            o fuerza mayor.
                        </li>

                        <li>
                            <b>Demandas de Servicios Inesperados:</b> Periodos en los que se
                            requieran esfuerzos adicionales debido a un aumento repentino
                            de la demanda de servicios de la empresa.
                        </li>

                        <li>
                            <b>Proyectos Especiales o Temporales:</b> Proyectos con un
                            alcance y duración definidos que requieren un esfuerzo
                            extraordinario.
                        </li>

                        <li>
                            <b>Situaciones de Crisis o Contingencias:</b> Como desastres
                            naturales, pandemias, o situaciones de seguridad que afecten
                            las operaciones normales de la empresa y requieran respuestas
                            inmediatas para mitigar riesgos o daños.
                        </li>

                        <li>
                            <b>Cumplimiento de Plazos Críticos:</b> Situaciones donde el
                            cumplimiento de plazos con clientes sea crítico y se requiera
                            un esfuerzo adicional para asegurar que la entrega del servicio
                            se realice a tiempo.
                        </li>
                    </ul>


                    <p style="text-align:justify;">
                        <b>SEGUNDO:</b> El presente acuerdo tiene una duración de tres
                        meses a contar de esta fecha y en consecuencia expira el día
                        31 de diciembre de 2025 o en la fecha de término de contrato
                        si fuera anterior a esta.
                    </p>

                    <p style="text-align:justify;">
                        En señal de aceptación y conformidad firman las partes en
                        dos ejemplares de igual tenor.
                    </p>

                    <br/><br/><br/>

                            <table width="100%" style="margin-top:50px; border:none; border-collapse:collapse;">
                                <tr>
                                    <td width="50%" style="text-align:center; border:none;">
                                        ___________________________<br/>
                                        <span t-esc="doc.employee_id.name"/><br/>
                                        R.U.T.: <span t-esc="doc.employee_id.identification_id or ''"/>
                                    </td>
                                    <td width="50%" style="text-align:center; border:none;">
                                        ___________________________<br/>
                                        Servicios Barca SPA.<br/>
                                        R.U.T.: 76.766.106 – 1
                                    </td>
                                </tr>
                            </table>

                </div>

                </t>
            </t>
        </t>
    </template>

</odoo>